有無人已經搵唔到pt

呢個肺炎勁撚到仲讀緊書 課又停緊 工又無得返 日日係屋企打機 就悶撚死

我都想搵

8月開始搵都搵唔到
未試過覺得搵工咁撚難

今次真係攬炒

之前都叫有得返下 上個星期起已經搵唔到了

搵ft反正都停課

加一